最近睇唔過眼想，幫幫香港人去英國打工

大家好！我人在英國做嘢，呢排真係睇唔過眼香港變成咁，但同時覺得自己係英國好幸運。我唔知道各位香港人會唔會想嚟英國打工，但為左幫幫大家，我已經係英國揾左幾個香港人老細有工比香港人做。用Working holiday 簽證（有兩年時間，做得好老細可以幫申請visa 做長工），時薪最低有£8.50。有興趣嘅今日即刻tg我再傾！

最低工資

個ID 名…
不了

簡單D嚟講就係呃人嚟做廉價勞工

最後唔撚幫你簽T2，到期換過批人再呃過